東張西望條女著到隻G咁落運動場

班學生哥實衝晒入公廁即刻打丁

又射一堆蛋白質出來

圖？

g會著衫嘅咩

好似著tback 呢種布最易現底褲

個屎忽扭下扭下